我地死左六個兄弟，五百個手足被捕

我地一定唔可以輸，不分化不割蓆，唔係點對得住佢地

岩所以幫推
唔好唔記得五大訴求！

唔好意思阻阻你

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

唔可以輸，一定要贏，轉換陣式可能係一條出路

無得輸

只有贏或者攬炒

唔好忘記佢地嘅付出

推 我哋放棄咗佢哋安息唔到㗎

Push

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

五大訴求，決一不可……

仲有荃灣斷手腳根手足

推

已經冇放棄的理由

仲未計埋上千既手足被抄ID

啲兄弟叫咩名，唔好Google，即刻答

屌你老母臭閪，懶係義憤填膺，連人地咩名都唔記得，兄弟兄弟，繼續坐係冷氣房燃燒你果啲濕鳩熱血啦

推 好呀

唔可以輸呀今次

輸唔起 今次一輸就玩完

關我咩事？幫唔到佢地

一輸就冚港鏟

應該唔只6個咁少
係第六個開始，傳媒已經一致唔會再報...

我地負起近500多個家庭既一生
唔該唔好再分化

不分化，不割蓆，不流血，不受傷，不被捕

推！

齊心

無錯
點都要撐落去
光復香港
時代革命
不分化，核爆都不割席

pish

push

認同

無撚得輸呀屌

ppish pish

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

已經無路可退

唔止佢地，我地今次失敗咗，後果不堪設想

兄弟姊妹

全部都係condom

set deadline，否則行動升級

運動唯一成功既方法！

加多句

不送頭 不磨爛蓆

大忌

雙普選！

已經再無退路

攪炒

用一生時間去反抗

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

岩！各位兄弟再上！

五大訴求 缺一不可

同意！立即有士氣

頂撚住呀各位

真係唔可以放棄一直堅持

贏係我地唯一嘅出路

聽日我要打到班福建佬
仆街陷家產

佢地用死黎提我地 我地真係甘心去善忘同習慣咩？

勿忘記

一定要贏

唔可以輸

只有贏或者攬炒

你成日分化講洩氣說話，又鍾意淘寶，無人信你架，真心做野換個account再吹風啦。

輸咗 後果不堪設想

邊個放棄，小心義士黎夜晚搵你

有五百幾個人付出咗佢嘅前途，人生
沒得敗
只有贏或者攬炒

推
一諗起烈士
即刻無唔出去既藉口
星期六/日 出一日都得掛

今次一輸就永不翻身既啦

保持實力，不再被捕

非勝不可

p

我地兄弟傷左連醫院都唔敢入，普通街坊行街比人拉比人打，我地邊可以比個咁既社會繼續下去，我地下一代點，我地已經忍左22年，令果五百個手足被捕，六個兄弟死左，今次我地唔可以再忍，唔可以再拖，唔可以再輸

你今次放棄, 中共都唔會放過你

攬炒

仲有台灣義士

已經再冇失敗嘅餘地

唔好忘記義士絕望嘅眼涙
我地要為香港帶來希望

推推

推啊屌

下次我地同埋六個兄弟一齊去發夢（寫佢地個名出黎）叫佢地個名出黎，多謝佢地

仲有好多受咗傷嘅兄弟 唔可以當佢地係condom

係？

未到成功都未結束未輸，撐住！

一係贏 一係攬炒

係！！
打錯問號

係600 原本589 尋日14

五大訴求，冇左一個我地都唔會停止

長期置頂

大埔@1622

需要情報!!!!

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

蕭若元話收到風拉多千人

咪撚睇少香港人既意志
If we burn, you burn with us

已經六百個，一輸就全部白費啦

唔可以輸！

最緊要咪比人騎劫 一騎劫就輸硬

仆街啦你

光復香港 時代革命

又淘寶又微信又要食兆萬放題
睇你個死人樣兩千蚊都夠收買你去撐警果d社會垃圾黎架啦

支持
見到林奠啲仆街回應就燒返起把火
警黑就唔撚查，理由就鳩up兩句
乜柒野仲做緊唔好查，我屌啦廢閪
掉轉頭就怪我地搞差經濟
想用香港人鬪香港人
好撚柒有腦
屌你老母自己唔做野，有鑊就御
英國外相都打電話黎教佢做咩叫是咩叫非
開記者會有閪用，你講啲野說服到人先得架
人地唔識用腦諗架咩

已經五百個被捕

600

輸既下場慘過新疆，大家唔好放棄呀

想講好耐
唔好比近星期嘅憤怒封閉自己理智
我地贏因為我地有良心
要記住當初嘅初衷
我地嘅對立面唔係警察唔係市民
係政府
記住！

革命尚未成功同志們仍需努力

push!
我地唔係為自己，係為佢地同香港

我地一定唔可以輸

agger

一定要贏
文宣全面進場 主動cnontact外媒做訪問

推！ ！ ！

[思考][正能量]民意逆轉？解放軍？係唔會令香港人驚架！

文宣adore

今次一放棄
我地一世都唔可能再抬起頭做人

仲有被大圍捕 抄晒牌影晒樣 未被清算既手足

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇得放棄唔係點對得住義士同手足

😂

Ho sik ying 佔左幾多個人？

有好多已經低調放人

堅持啊各位兄弟！

對準政權

我冇野講

其實呢個圖做緊咩

推推推

錯！一人一個掩護神袋就拆到防暴狗突襲！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

Be water
Be humble
Be polite

同意

push 唔可以輸

遊擊必備！遊行必備！手足必備新裝備！一人一個掩護神袋！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

割jer都唔割席

不撤不散

無得返轉頭㗎啦

收皮啦，屌你老母

行到呢一步全香港人都返唔到轉頭，想返轉頭就會輸，退縮就會輸，就會變新疆

點止

唔輸得

lm

一定唔可以讓步

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

死左？幾時死人？除左跳樓義士
死左人咩？WTF

有死人咩？cls
除左跳樓嗰啲義士

不能輸 只能攬炒

緊記初衷 ！！！

頂住

要贏

斷手腳根？ 之前有冇post講過

一定要記住佢地！！！

唔可以就咁放棄！！！

不割席係運動最強防墮網，只要依然集中五大訴求，即使民意有所偏離，最後都會重回正軌！香港人等左真普選20幾年，仲割？不了！

五大訴求 決一不可

三毛

500個放左未??

被捕手足既問題大家都要關注，要被佢地知道，就算入罪坐監，出到黎依然有人支援佢地，會有人請，有人幫，612基金都已經收到接近5000萬，一定唔洗驚，香港人見到佢地既付出！

咪講緊跳樓果幾位 你做咩事

推呀

死左六個咁多

咁撚快唔記得我地付出幾多

仲有好多兄弟受緊傷

要贏一齊贏

每當我想放棄時

光復香港

拜拜啦on9 P牌狗

唔可以再輸架喇
點對住得住佢地

不受傷，不被捕，不割𥱊，不篤灰

其實要加埋訴求係釋放埋魚革義士

唔好意思，最初我都支持你地的，但是戰線拖了太耐。在貿然出擊，對整件事未必有幫助，很多人對這件事的熱情已經減退！

就因為政府唔回應我們的訴求先會拖咁耐，拖咁耐不是我們的責任，責任在政府

香港人抗爭十件事

推
唔好再咁善忘
今次我哋輸唔起 所以一定要贏
睇得出政府係想揼波鐘
想消磨我哋嘅意志
甚至係想分化我哋
想等到九月十月 等啲年青人返晒學就以為冇事
但係我哋仲有星期六日
我哋點忙點辛苦點氣餒都要迫政府做到五大訴求
如果唔係往後嘅抗爭之路只會更加難行
黑社會同警察合作只會更加明目張膽

五大訴求 缺一不可

真
一係攬炒一係贏
我地唔要大大力錫春袋

pp黃雨衣梁先生
粉嶺教大學生盧同學
ifc鄔小姐
長沙環麥小姐
沙田因政見同屋企人鬧交范先生

第六個真係唔清楚 sorry 歡迎補充

香港加油

再推

從來冇人唔記得佢地，但為左成個運動向前行，只可以繼續上

加油

岩

無錯

點樣躁都好 以大局為重

推爆佢！

我記得之前有兄弟提過一個腦出血，我計埋入去

Up

一係我地贏
一係兩邊一齊輸

我要真普選！！！！

齊上齊落

(求關注)支持大陸人組隊來港 !

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

只許成功不許失敗

唔好得個講字
輕 :抵制藍絲商店 持續性抵消費
推行動post
中 :連儂場 連儂車 派傳單物資組
重 :去多啲遊行 可以做前線back up

香港人 一個也不能少!!
----------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

永不放棄

此仇不報誓不為人

勇武唔撚係condom!!!!!!
五大訴求 缺一不可

nothing to lose

呢幾日好多分化post....
希望大家都記得 當初幾團結

不分化不割蓆

最尾果張 睇左做屌力覺醒

又真係有啲似

推 學林鄭嗰句：勿忘初心

輸撚左就要睇林奠個閪樣，你地甘心？？

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

推高仕氣

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

感覺到黑警公佈的被捕獲人數沒咁少,
也看到近日有年輕人跳樓都是不明原因.

小朋友可唔可以做個每日LIST關於被捕人數?
比廢中/老睇 你地背負緊幾多人命同手足?

不分化不割蓆 錫撚爆曬d狗既春袋都唔會割

禍及家人！！！

麻包袋！！

勿忘初衷

推啊

核爆都唔割

唔想輸就轉場 想輸就繼續磨啦

不分化

係

仲有要多謝各位受過傷付出過既手足義士，我地唔會比你地沉過既血白流既

藉呢個post 一問
有冇人知道500位義士嘅情況係點
有幾多個真係被落charge 要上堂？
只係知道上環有四十幾個被控暴動

啱聽

唔係淨係皮外傷咩

唔準輸
唔準忘記

堅持，be water，爬山，中共黑警死全家，千孫萬代受詛咒

五大訴求,缺一不可

推 無退路

輸就輸成世

永遠唔可以忘記

推！
500個人呀！

唔撚係呀 無人知
手腳根斷哂
駁得番但以後活動應力有影響

無人理 駁番 但以後活動能力有影響

依家政府既發言係想比前線狗回氣，同埋分化和理非同我地前線，大家唔好中計！

光復香港
時代革命

唔可以灰心
要團結

不分化不割蓆不篤灰
五大訴求，缺一不可

我地就快贏！

不分化不割蓆,一定要嬴輸左入集中營 我一定了結自己好過

我地唔可以輸!!

推啦，又開始互屌啦

要同港共政府攬炒

即係永久傷殘

Don’t forget

核彈都唔割呀
遊行最低消費都唔出黎
你們點對得住理手足！！

就係唔好互屌

屌popo老母

好掛住你哋每一位
香港人要爭氣

唔可以放棄

要爭氣

因為一條垃圾條例而被檢控 全部都係政府搞出黎既禍 點解我地要承受返？ 撒銷所有控罪！

我要普選 屌你老尾

唔可以停
大家加油

不割
聽日去北角

唔撚好盲目 勿忘初衷

割席切jerjer架

未敢忘記

香港人，哩次一定唔可以輸！

唔可以再嘉年華

一輸就係幾百萬人出事

Pish

一定唔可以放棄！

加油！

我地死左6個手足呀

啱

今次一定唔可以輸呀大家！

不割席不分化

唔好忘記 keep住團火

我地會繼續佢地既心願

戰鬥到底

push!!!

大家要提高警覺

有刀手 有福建幫 有左膠 有督灰 有大台 會圍捕 玩大咗 失民心 要揾食 舊狗二哥好狼 下次先 聽日先 下星期先 下世先
一輸就冚港玩完啦!! 聽日一定要出黎啊

搵黑社會打9我地 大肚婆都唔放過

如果輸，嗰500個手足一定死梗，有出過嚟遊行嘅人都一定被清算

頂住！

唔好鬆呀！

元朗黑夜

北角 荃灣

贏!

核彈都支持

好多人覺得贏左架

一定要贏！加油！

唔好忘記救手足！只需要帶哩樣野！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

團結

我吔雖然不斷消耗狗嘅體力

其實去到一個位我哋要開始反擊

如果唔係永無止境嘅撤退，加上裝備嘅懸殊，狗其實長期佔係一個優勢

如果我哋反擊，某程度上可以令狗有陰影，佢哋會更加小心謹慎

我哋可以學韓農+旺角義士尼一次徹底反擊，提升大家嘅士氣

!!

推！唔好放棄！

無得再輸,推

五大訴求，缺一不可 !!!
撤回送中條例
收回暴動定性
釋放被捕義士
成立獨立調查委員會，追究警暴，徹查濫權
全面實行雙普選

唔好再送頭

推
唔希望再有人被捕

不分化不割蓆
加油

P

唔輸得 真係好嬲

推！！！！！

頂到十一

銘記於心

五大訴求，決一不可

光復香港，時代革命

屌講返就想喊
明明嗰陣都喺荃灣
但幫唔到佢

我無野講

大家一定要支持住唔好放棄

一定要贏
無得退
無得輸
Be water

一輸香港就會加速滅亡
真係唔好再重複2014嘅錯誤
五大訴求 缺一不可

Push push

手足們一起撐下去

名稱只係個概念 根本唔需要知道義士嘅名稱
我地要記得嘅 係佢地為呢場運動做過嘅野 佢地受到過嘅不公平對待

只要你係真實參與過呢場運動 眼前所見到野激起左你內心嘅感受 咁就唔需要理會其他人嘅冷言冷語 因為呢個係你最真實嘅感受

新聞透視直頭list埋，提醒左我地未贏架

我是和理非 不割蓆

如果我地輸，佢地就

香港人拎啲鬥智唔好俾人睇死我地善忘今次唔贏都要同佢攬炒無人可以置身事外銀髮族都企出，年輕人唔係唔上呀嘛

唔輸得 , 一輸我哋冇將來

唔撚割 唔撚分

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

一定要頂落去，長期作戰

點都要繼續！長線盡量唔好玩太耐！

求下你地聽日去維園

只有贏，作戰到底

究竟8月5日發生咩事？？？？？

屌...我一直以為5個..

絕不能忘記年青人嘅付出，為我哋香港社會拋頭顱灑熱血

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

放核彈都唔割

pu sh

我地要得閒講返呢件事出嚟 提醒返善忘嘅香港人

大家加油！五大訴求，缺一不可

不撒不散

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

唔可以輸 輸左之後唔會有香港人

之前有一個手足提過話腦出血（9成植物人），我計埋入去

推！
光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力
7婆一日唔講撤回 一日未回應晒5大訴求 大家都唔好放棄呀

呢筆債 一定要淋病 李家超 鄭喏華 蘆葦衝 同埋香港幾萬隻狗黎還

一定唔可以輸

我地早已經背負住烈士嘅生命同義士嘅未來，不能原諒，無法忘記，殺人政權必然會付上代價

五大訴求
缺一不可

一定唔可以輸！如果輸就攬炒！

呢次輸埋真係冇以後啦，共匪一定會用盡方法壓制我哋唔比我哋再有抬頭機會
所以而家行每一步都要好小心，計算清楚好好部署

你收皮！我知道其中兩個叫咩名。因為係我親戚同埋佢男友！ 甚至到佢地被捕我先知一直得我係家族做文宣發夢之外，原來佢地都默默付出。佢哋黎緊會比人告非法集結。我求下大家唔好當佢地係condom。
更重要的是 不被捕！ 因為多你一個真係好多！

輸左就好多人比人清算

一輸
就輸幾百萬人嘅一世
呢場仗
絕對絕對唔可以輸

不分化，不割蔗，講到做到

不再玩膠，對準政權，五大訴求，缺一不可

文宣，講出事實真相

睇到對家出招
五大訴求決一不可屌佢老母

大家加油

攞

唔會輸🤘🏻

是

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

我哋已經付出咗好大代價，唔好到呢個地步先放棄啊

唔好忘記身在台灣個幾十個義士

必須置頂 提醒自己

感謝所有義士嘅努力
我哋一定會嬴架
齊上齊落

相信好多人同我一樣對於政府嘅態度仲有黑警嘅行為覺得好嬲，唔明點解我哋只不過係爭取屬於自己嘅嘢 但係俾人指責 比人話係暴徒。作為一個基督徒，我相信個嗰帶領以色列人出埃及，幫大衛用三粒石打贏巨人歌尼亞嘅神，今時今日仲係於我地同在，仲係會幫我地打贏惡勢力嘅神。
可能呢度唔多基督徒甚至有信仰嘅，但係當你哋覺得好疲倦好無助嘅時候可以試吓好簡單咁祈禱話 「天父，幫我。」我相信 佢一定唔會唔理你。

每當我覺得好嬲嘅時候 我都會用呢句去提醒自己 呢班咁樣欺壓我哋嘅人 一定會有報應。

我冇嘢講

每日一推

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

推到善忘既香港人唔好唔記得我地呢兩個月黎承受既痛楚
唔好忘記烈士點以死勸諫同埋前線既義士食左幾多棍同子彈
香港人一定要嬴

721

一定唔可以辜負兄弟既付出

咁你想點 會做咩行動升級

End game 同班狗官攪炒

但敵人絲毫無損！

唔輸得屌你老母

pish!

雙普選才能解決問題。

另外共產黨玩黑的，就要比他更黑。之前的deadline後升級呢。沒有deadline，目標就模糊

永遠記住佢地，不忘初衷，堅守五大訴求!!!! 我要真普選！

#五大訴求，缺一不可
#721警黑合作

大家要忍耐
為左佢地
而家係守勢波

唔撚可以放棄呀屌！幾辛苦都要頂撚住

We win or we die

我哋一齊頂住呀
因為再無退路

唔可以退

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

推動

跟本就冇贏過

五大訴求，缺一不可

721721

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

805荃灣斬人都要跟進！

5大訴求 缺1不可
清算721警黑勾結

推呀 唔輸得

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好辛苦，個人就黎爆，我地仲可以點做

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

黑警今晚食撚錯乜藥，癲撚到咁

出黎啦香港人

推，唔可以輸

唔可以放棄
唔係點對得住佢地

今日又多一個無左隻眼，我屌

唔可以輸！！！！

推爆佢

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

明日全民入機場
研究再次三罷 癱瘓機場
十八區721黑警暴行放映會

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

DKLM

已經無得番轉頭 撐到最後一口氣

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

唔好忘記

唔好放棄啊！ ！！

不割

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

野貓式啦 自己人最信得過

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

sunk cost

岩所以幫推

狗仔報七百 ！ 有無人知放幾多？ 昨晚最重要！

只要贏到

佢地就可以無罪釋放

818全部手足出黎啦

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

我地一輸左個500個手足唔番黎
唔可以輸!!!!!!

出唔番*

香港建國

推返啲實用Po多謝合作

仍不割

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

永不割蓆

721 811

612
721
805
811

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

唔可以輸！！一個方法唔得，米試其他方法

被捕人數已達700

手足唔係condom

仲要有一個失明

pish! never forget!

呢場運動係長期抗戰，而且會非常慘烈、血腥、漫長

反送中後，已經變成對中共嘅反抗

大清算好快就會開始

冇人可以獨善其身

唯有組織上嚟，我哋先有機會贏

一輸，人身安全都會成問題

唔好咁快唔記得呀

推返上去

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推番上去

未贏呀屌

初心勿忘

唔該follow左狗乸d人反省下

?

殺人政權 建制狗通通不得好死

回覆速度太快了，請稍候再試

反而大波差婆用完又用j完又j霸兩日熱門post仲要一夜之間多左27k連登仔排隊J完美模糊哂五大訴求 醒啦連登仔

自推

自推x2

612 721 811

香港人加油🇭🇰

為左七百幾個戰友

今次許勝不許敗 即刻出去投票set邊日死線繼續緊守崗位做嘢

光復香港，時代革命

記住

北京现在最需要什么？

示威者暴力

仲有兩隻眼

立即普選 否則攬炒

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈活動

要贏！ 要贏！
唔係點救人 唔係點對得住義士